自卑=自大

其實我意思係
過分自卑嘅人覺得自己冇野叻
人人都俾佢好
自己係世界上最差最渣最慘嘅一個

但其實你係邊過姐？
大把人慘過你
憑乜嘢覺得自己比其他人慘
自己吾選擇同人人一樣解決問題
反而仲係到埋怨
要幾咁自我中心，幾咁自大嘅人先會咁諗

所以吾洗同情啲自卑嘅人
佢哋只係吾去面對問題嘅人，仲用籍口去博同情，想全世界就佢一個

吾係自大，係咩？

吾你老母咩 你就真撚係自大嗱

“大把人慘過你” 這句很公廁

自卑就覺得全世界欠咗佢，然後就要人地應該對佢好，咁就係自大。

玩撚哂

此post 完結。88